大家有無諗過休息下⋯⋯

我指三罷休息呀hi 有無可能成立個真係代表香港人嘅公會籌組罷工？
唔好再推卸責任 話學生罷成本少啲呀 自己份工唔重要 要黨鐵司機 機場罷工先有用呀點點點
搞到今時今日咁多人傷咁多人死 都係因為以前我地唔理政治 唔負責任
而家叫你罷一個月 救返前線同勇武姐 咁都唔得？

When

有可能咩 香港人個個都自9私